[League of Legends][296]新屋嶺睇S10

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

樓豬係狗

大快活

系

100 藍粉未

點解唔係jeesun做interview

俾我屌緊

#8 disappears

腎

你獲得了100藍粉

啾咪 無左兩個口 = 秋米

秋米 = 秋田小町優質米

90後一定聽過 "飯Tastic，巴巴閉，秋田小町優質米"

其中，飯Tastic = fantastic

fantastic 好似 FNC

所以 "Fnatic，巴巴閉，秋田小町優質米"

Fnatic 好巴閉 or something like that

Riddle 聽到會好開心

大陸仔-_-

寶箱冇鎖匙俾我托柒

紅革

100藍粉= =

我們都老了

又玩虎哥= =

虎哥就好
今年有機會出skin

系 無人玩斯溫= =

咁夜打機 d人第日唔洗返工

睇黎連NA野都贏唔到了=-=

廢清返咩工==

食屎狗係咪退化到除左阿虎之外乜都玩唔到

你係鬧緊邊個

HUNI ADC

WHY NOT

邊到有罵過人

有無彩解釋下TRIS 單人線有咩貢勁

-_-

lne

1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)
爸打練過第2好過啦

呢段有冇十年

LULU?

慢過隻龜

tris

《大師教學+潮文區》
《大師教學+潮文區》

【WW神金句】
只要係正確既時間, 對正確既target 放E同Q 再放W 同記得開R

【Tristana潮文】
個人覺得______真係好廢,
1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)
爸打練過第2好過啦

【女神潮文】
小你老味成班仆街成日針住小欣屌！
因為佢樣衰？我又唔覺，不知幾靚，
真係覺得你地好賤格，唔該收手啦，
係咪無野做搵野黎屌呀，咁撚無聊，
好心你地將心比己，諗下人地感受，
樣呢家野人有得揀架咩？人地想架？
衰衰地同人認句錯，話哂都係女仔。

因乜事班仆街成日話人樣衰又乜又物
我姐係睇撚到都眼火爆,我本身係cdrom都睇唔過眼
收嗲好無姐你班死on9 cd-rom, 人地放視頻比你睇証明人地有自信
你班毒撚又批評又唔見你自貼上高登?
睇完又話豬扒又肥西,真係好傷人自尊心架知唔知

【多蘭潮文】
我見第一頁有人話點樣玩Annie ,Veigar ,Anivia ,Sion ,Cassiopeia ,Orianna , 我自己玩咁多次 ,咁多次都係帶起成隊
前提係要識走位 同埋唔死
頭果6-7LV都好難捱

一開波就買多蘭戒起手。
一路捱,捱到出1600 ,再出860 ,之後就買鞋 ,再儲1140 就合魔法帽 ,之後就出魔穿鞋 ,
如果你無死同埋FARM得快, 咁樣出裝已經算係唔錯架。
之後我就多數出魔穿杖 ,再出冰杖。

【Galio潮文】
galio = 現時 patch 最強之一
被動: 魔防 自動變成 AP, 買魔防鞋 = 自動送AP
紅聖杯: AP 同魔防一齊加, 重要超快回MANA, 配合 galio Q + E 食兵無難度
最重要係 GALIO 除左jungler之外, 乜位都打得, 只要你買 2 個 money item 就可以做 support
有咩事就同 mid 換位, 反正魔防夠高, 1vs 1 mid AP 無乜機會殺得死你

有無彩解釋下大家姐典解貢花狗

akali個dmg
有趣英

一黎就屌老母

想問虎有咩用

酒仙

信錯彩青買大快活

......我係咪買撚咗大快活贏???????

大快活上路個腦去左邊

2019仲大快話

大快話

活事

一個AC買咗CG一個AC買咗FNC

大快話事

又冇左100藍粉

- -

Dele alli pick shen到底有咩用

信錯FNC
幫大快活裝修

2019年貼茵姐

食屎狗

又好似有機
兩隊廢鬥廢

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

肥拎上身

飛來飛去又隱形秒人 夠哂有趣

以前個Q仲識回血==

有趣

想有趣英巴打上一上水

有趣 彈出彈入

100藍粉

衝入黎 再隱形 再求其a一下二段r
有趣

位移4下加隱形+槍刃回血 好玩

好玩

40.3K

你地班友咩牌位 話隻英唔有趣

已經除左褲 準備打飛機

All in咗大清 聽日去睇樓盤

TL個陣好雞 好似係

雞陣都贏

開到粒寶石

到tsm未

大清

想問下宜家TFT仲有冇無腦上鑽陣?
之前套虛空巫師武鬥家好撚勁 場場照跟前4 好彩D可以食雞
宜家改左版 仲有咩OP陣
6騎士4帝王又好難搶鑊鏟

@正常人雙菁英

依家都仲勁緊

請比趣

龍哥點睇

打飛機

已經除左褲

THIS泡有D廢

有趣=-=

AHQ中路唔睇名以為係西門

快撚D啦好眼瞓=.=

10000000000000000000000000藍粉

下去

藍色結晶粉末100

藍粉

彩仔愛隊未

請等等 打緊飛機

你老母G2 洗唔洗咁撚勁
TL打隊垃圾第3種子都打到就輸咁

TOYZED

on9 樓主

EU > NA

IS

暴龍揀定邊隊EU隊含未

希望大快活唔好再玩虎

睇COSPLAYER仔了

Tl出唔到線撐g2
1年老g2迷

屍狗30分鐘贏唔到GAME自動解散啦

#3HK

鐘山唔科水整隊衫咁能孤寒
hkes

你他媽

估唔到HKA入到WORLDS個陣 TSM就收左皮

好型

HKA

條下路悶到

隻JG有咩用

大家姐>>>>>>隻JG

金人又唔用=.=

聞陰6月以黎仲有冇CALL G

YES

對上一次已經俾公安拉左
宜家用緊佢ACC係公安黎

屍狗廢定點= =

1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)

= = 做乜9

成場會戰炮娘負責清炮台
仲要清到自己冇血 LULW

香港就黎輸

隻大家姐做乜9

外國風向變左

有沒人知隻大家姐做乜9

用啦用啦

GING

臭貓咁高傷

淫喵配蒙多

THIS 仲淫

好

當麻

index is g

Yuumi

港島東人粉

睇禁書2

47303

細misaka好咸濕

YOU MEAN 10032?

跟一方通行個隻

FBI

ด็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็้้้้้้้้้้้้้้้

D修女好淫

系
成班假正經

有個好大波

龍門早餐正

系米有青bb睇啦

呢四句到底最初係邊個講
S2睇到而家

KS_Sona

你就是我的命運

Lulu慢過隻龜

有得J

「無圖」淫賤狗女王禮君

大家姐至愛嗰type

我撐u u25me？

藍色

腎仔跪低了

腎愛

如果呢個post都上唔到熱門 我真係對連登死心

我地就黎輸啦

花

今晚港島邊個主動搞事邊個就係鬼

勇武又休息!!

今晚冇花

黑警又殺手足 好嬲！！！！

今日勇武休息

tsm安家費

一陣去遮打切蛋糕搞搞震先

又25

我生日 想邀請巴打同我一齊發夢切蛋糕

我地一齊唱Destiny好冇

JOHN

邊個再食蛋糕我就報驚

🎂

有冇切蛋糕價目表

sulli死左

佢一上車就同我講好嬲，我就問佢嬲啲乜，佢話之前831真係有打死人，然後條屍係警察自己處理埋再話自殺

我願意用你換返任何一位被自殺既手足

原來仲有藍色KS Sona

[我以死直諫] 連登比五毛滲透，係因為回覆sorting 出左問題

好耐冇比7巨背刺

我放左佢上藍絲甲由起底網

你都係曱甴 放埋你先

咁7巨正氣好多

佢都正氣.....？

公主手足

對比大家姐既話

腎都有玩喎

公足都俾你放 枉我永不反廁

我無話腎唔正氣WOR

公安HACK我AC 唔計

公安放黃絲起底網的 露底了

拎緊蛋糕去搞散場運動

拎緊PS4去搞散7巨

艾倫獻頭

死台狗可唔可以收收皮?

CC台班神棍幾時死

無論文粒有多厲害

你坐啊

現在

覺唔覺黑警記招都可信過連登仔既核彈都唔割

割

D神棍一定要割

7:55kvole0916: 二五

44318

有刀劍睇,正

台服好多外掛掛

熱門時間唔俾睇

掛

樓主=100粒粉

25

52571

G

G羅

-100藍粉

又核突g

U

你肉酸啦

AKALI

有趣英比人秒

黃色閃光

有趣= =

有趣英

一黎就屌人老母

?????????????

真。黃色閃光KAISA

給你三個國人

金波+KAISA=ON99

IG= =?

自己睇replay拉

冇放煙點有趣

仆街 3隊1-1
tl係咪又要3-3出局

小水槍

TL會戰勝歸來

著返條褲未

係

水炮車

含定eu撚吧啦暴龍

TL輸比AHQ的話暴龍會唔會自殺

咁都輸成隊執咗佢啦

成個region同南美合併吧啦

大清未

tl個陣好穩陣

呢場可以除褲

打lms都好除褲
你不如去屌老雞

串到

賓仔好似進步左

賓仔唔玩豬女就OK GALA

準備暴龍精浸撈鋪

暴龍篤精谷得出未

大清YENSEN GING到

佢就係要玩呢D靠大搵食嘅先有用

挽留

XMISSIE 玩J4 蠍子算啦 起碼唔會MISS到

jensen bomb

incarnation KEKW

rico話大家姐仲屎過彩仔
講完

TL 笑4

叫佢搵我，有野搵佢

THIS 應景

叫左 講完

20IQ PLAY

暴龍手震未

打到柏金遜

暴龍

條撚涼啦

差D玩完

choke到

力狗跳出黎屌柒波女呢隻英未

收到風ching仲未鑽到 屎ga= =

HI 都冇打==

TL

JENSEN.GIF

點C巧兒肥撚過豬 好柒==

藍粉-100

@暴龍

藍粉-100
tl個陣好穩陣

好擔心暴龍

簡森做乜撚

大清難得唔CHOKE
到其他人

JENSEN啲大 LULW

有開過咩

大清知道哭是沒有用的

震左賽垃圾金完身死撚左啦

jensen空大

對面死ad冇得推 頂住

DL:JENSEN我屌你老母你個大開好啲咪贏

TL WAKO

Jensen 未開到已經死左

仲諗住NA WEEK2先柒
原來破左咒 WEEK1已經黎料

10k dmgdmg都冇

呢場係Ziv vs DL

TL下去

好人好者撐大清

dl我屌你老母

??????????????????????????????????????????????

大精牛B

由佢走CLG就唔想撐了

DL自信到，連flash都唔襟

屌你老母 真係最後一次

賓仔 monkaS

台狗都幾ON9

賓仔！！！！！！！！！！！

賓仔知道哭是沒有用的

r+smite有幾奇==

Cum back

懷疑暴龍係淺黃黎

真

TSM

屌你老母大清on99 成隊放技黎救

後面平反返大清喎
睇下阿佛魔既100T

clg關撚大清事咩

ahq=終於收到條數 交易可以繼續

WAKO

屌你老母ＩＭＰＡＣＴ痴撚線

惡魚

gg大清好野
impact好野

WAKO 笑4

impact瞓醒

wako藍絲收左$

impact世界第一 我愛impact

你唔去做正苦發言人晒撚曬

WAKO 笑4 ME

兩個0DMG都有得贏

次撚次都要打到坐過山車咁

比我打下j先啦

冇話關事
純粹唔鐘意睇唔係CLG既DOUBLELIFT

IMPACT 賓仔好撚值錢

瀕臨降班都要撐既CLG

CLG點輸都係人
TSM點贏都係狗

將神重撚到

impact>賓仔=>corejj>>>>>>>>>>>>>>>>>>大清>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾jensen

waka弱智定點

我欣賞佢衝入去同大師兄單挑，又閃到佢羽毛，可惜都係唔夠打

岩石
收到WIND REGI含足一個月BJSEN先氹到佢留低

多個盾都唔夠打

暴龍坐完過山車有咩感覺

WAKO同UNIFIED 有咩分別

[請廣傳]原來wako有綠卡 佢美國人來 收左$做野

UNIFIED唔係舉重架咩

唔係上路輸左啦

惡魚1打3

條友唔識野

惡魚GING

唔夠分化冷氣狗勁

咁辛苦先100藍粉

唔係jensen發瘟 呢場唔洗咁撚慘
球女一萬damage都冇 痴撚線

慢左一秒衝入去，唔知冇視野定淆底

力狗一陣跳出黎屌柒波女架啦

無佢private ig 但佢條仔成個hebe 咁能樣

我講 puiki 巧兒g黎唔討論

0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0

暴龍手車一定好撚勁
光速轉軚

瘦果時好正喎==

討論G

認真 係中路個下上腦先嬲嬲地唔撐
打到最後又OK 撐住先

討論G無圖==

做正苦未

粉紅

有鬼佬嗌香港人加油
係唔係聽錯

隻李星
送個滿層數嘅炸彈比隻AD食

呢隊野個老闆好有錢咩
點解可以全季輸1場

呢隊支那咁撚廢

LGD 2.0

炮俠

個呀伯暴龍黎

暴龍口遁1000

雷G定楊能GING D

球女依家好慘，控制冇冰婆咁勁，傷害又不及星朵拉

楊能黎連登未

HAVE

玩波女=向胎屎致敬
我大LMS HO YEAH

= =?????

SPY

SPY令EU蒙羞於國人前

蒙面女
向香港致敬

FREE HONG KONG

5系貢牙- -

-100

清竟然買毒蛇 KEKW

100粉

禾見台狗都然

佢EU粉絲

所以話我當年笑Tristana冇用係真既

系 FCED

禾72粉絲

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

cys條黑妹係咪比藍球仔飛左

啱啱打AHQ嗰場BAN少隻RAMBLE就打得好辛苦

冇囉== 你識唔識架

都無得follow佢地 成班G比人睇晒就開返PRIVATE IG

討論G冇圖

係咁架啦 你唔R FD

request唔accept 可以點

iu

搵佢地d public fd做左先囉==

冇入黎咁耐
估唔到呢到退化到講女冇圖
以前都起碼有GAY圖

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

哦 呢個puiki之前同我個nursing fd一齊左個零月就散左

98

巧兒>CYS>PK>>>>>>肥巧兒==

ALL G

ALL G 冇圖

大家姐條死狗公搞亂晒呢到

中路98GING

圖右

點解LOL PO上唔到熱門

上左啦

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

CC台IQ有沒100 加埋

撈鋪打世界比賽冇人推
其他膠po就上哂熱門
想問連仔係咪俾人收買左

打緊RANK

睇黎要叫返以前班Gay佬出黎

走先

.

油仙

PO G

= =..........................

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

AKALI面具係咩玩法

摩斯密碼果度好撚寒

CC台個腦

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

花狗同大家姐過去真係可以做智將

YOUWILLDIESOON

笑到仆街

無端端加個腦魔好古怪

-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-

=.=

搞到我都想做popo
日日去撚cc台花狗都幾好玩

使乜撚
成班自己撚自己
我係呀SIR MON PO實笑到碌地

唔怪得成日話輸
原來個個渣白卡

又-100 = =

買JT 抵啦

DIU 貢LPL1都豬 撚知咩

公足?

佢公安

唔識打個屌字 好古怪

你鐘意PTGF

-.-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ...

同我入黎

.. ..- .. ... --.

G圖未

.-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ....-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ....-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ....-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ....-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ....-. --- -. --. .-. .- - -- .- -. -.- -. --- .-- .-- .- - -.-. .... - .... ..- -. -.. . .-. -.-. .-.. . ...- . .-. - .-- --- -- --- .-. . -.-- . .- .-. ...

-.-

-................-

粒粒

米25

....-.-.-.-.-.--.-.--.---.-.-.-.-.-.-北-.-.--------..-.-....-..-.-.-漏-.-.-.-.-.------...-.-.-...-.-.-.-洞-.-.-.-.-..-.-....-......--------.-.-.-拉

我 連登星座小王子救香港

PKM MASTER++

點解XXX無人講

冇哂行動po

0-6未

POG

Pog

3:0

政治原因讓賽 一定係

好彩all in HKA

HKA有幾多個係香港人

針了

= =

sun子

LUX1031

我登入都無登入—

勇武入場 和理非走晒
速龍屌打單拖勇武

HKA團戰藝術 映照香港時局
向外國人展現香港現況 唔反了

259

香港就輸

香港輸左

成隊冇POKE
俾人射到成面都係

外卡黎講算係咁啦

jeesun

Jeesun qq wo

肥拎係咪知自己廢唔敢玩AD

全職開台做cosplayer

...-.....-.-.-.-.-.--.--.--.-.--=-===.--.=--.=========================

CC台=花狗集中營

又鬧樓主

要問食雞高手大家jer拎

CLOWN 9

Sneaky in game LULW

豬2 CLS

有CLG睇未 等左好多年了

CLG EU

台狗輸3場

我想用另一個角度去討論陳彥霖事件

CC台全部都智將黎 屌你老母

吃G的藝術: 大家姐

公連準備執凹

有冇一個你好想搵但係唔敢搵嘅人
日日都希望佢會wtsapp翻你
一日又一日
就咁又過幾年

有可能對方已經唔記得你
又有可能對方都等緊你搵佢

但係就係冇勇氣踏出嗰一步
怕打擾到佢

lbj

大家姐

CC台花狗安在家中掌握反送中運動大局

仲有大家姐

大家姐想搞散個運動姐
但CC台真係覺得自己推動成個運動走向

我討厭政治,唔好屈我

割花狗未

kirito

HE台狗

當麻 當麻

star

摩斯密碼

ebb又唔俾睇當麻
就黎報海關封佢站

好恐佈

當麻貢多女 又大波 公平咩

我要一方個隻夠

ebb慢撚過狗==

但起碼佢有record我睇到幾集 邊個位
用黎睇舊番

腦魔好古怪

叫撚左唔好自己上去，唔係死咁簡單，魂飛魄散，三魂七魄都冇埋

奶左野了

樓主無啦啦咁串 好古怪

6武2神射2虛空都豬
6騎4帝 on99

上次返大陸講完驚閪之後好古怪
變到好25

好撚心寒

後期2武轉 KAISA+虛空

ok

驚閪

吸疑=鬼上身

營養快線條友有新片

依家我覺得有啲飄

幫老闆開開車門 點點煙

你冇追過你就收聲啦
你同前排個啲唔知咩係五大訴求既大陸閪 就屌左我地先 有咩分別？

十年冇玩棋了

CC台花狗神探

賢探

台未

台la

picture right

通靈>>>>>>>>>>>>>行動
和理非都可以休息了

日日都係休息日‼️

有當麻睇唔反共了

今晚有花

100粒粒

我藍了 也變強了

腎人

臭G

點解要反72妹

g

is

鏡

++++++++

公連更新成日更到過晒鐘想點

整緊鏡華H圖

港仔AD main 在線人數破50告白小姐姐+開視訊?? jinx教會 溝女 撩女教學

你

公足？

屌晒教學

屌你老味依家先知原來係用GTA通靈

cc台

成班身體弱賴依樣個樣

覺唔覺今個月d 食水好鬼?

Where

今次真係認輸了

天機不可洩漏

GTA走得太前

用sleeping dogs仲好啦 係正香港

sleeping dogs正

右上 0905

個人燶左
暗示燒屍?

報夢都顛 呢個仲顛

呢位CHING D法力好堅 幾時去CC台開PO指點迷津

唔可以透露咁多

XDDD

2014 嘉年華
2019 cc台

‎1020民陣九龍大遊行感覺616返黎

個陣牙虎搵我玩GTA係咪想落我降頭

要搵鏡華陰陽調和下

我係cygames度做，我有幾樣野想講

報夢已經顛 通靈仲顛

好恐怖

公主連結延長維護好古怪

樓主唔叫雞好心寒

系 懷疑加入鏡華H圖等FBI拉我地

G持!!!

公安有叫

拉你先

腎花未

連登班神探好撚煩

世事都給花狗看透了

解鎖新職業通靈師

鏡華報夢俾我佢冇著衫

佢同我講佢大左肚

解鎖新職業 連登冷氣帥

想賣帳... 有所有英雄

無gay巴出post就無人知道個幾個關鍵地點 明白未？ 咪再理啲分化L mon post狗同國安喇 之前有人講過佢地有成三千幾個ac 加埋比佢地拉左個啲手足既ac

已經無法停止

.... .. ... --- .-. .-. -.-- ..-. --- .-. -- -.-- -... .- -.. . -. --. .-.. .. ... ....

勒布朗·詹姆斯

公主更新貢耐有古怪

俾fbi查緊

樓主有古怪

其實點解無人放波台制裁list出黎？

圖右

gay 巴 係堅料
而且為香港做咗好多嘢
有留意開神秘嘢嘅 應該大概估到佢係邊位

賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢

GTA

1+1=2

CC台好多花狗失散兄弟

把圖倒轉所有柱變成墓碑，
指佢是殺人兇手

屬馬既人會知我講咩

GTA原來咁多伏筆

想割 d人咁撚on9

我認輸了

仲鳩過光明會 屌你老味

藍色=警力，橙色=國安人員，黃色=已死義士
綠色=我地人數必須超過佢嘅咁多人加埋既人數先會贏

cc台不嬲痴線佬扮正常人

=你

呢班友真癲架喎

再睇我驚我會變痴線

點痴都痴唔過佢地啦

gay巴可唔可以覆一覆

1.帽子上寫上毒液+福爾（即係去既人必須戴水魔法及必須有記者並要現場直播）再加上手足一齊上去，所以帽上具備有三點（記者，勇武，手足）

2.140800即是指-經度114.8000
2047500即是指-緯度22.0475
地圖顯示係北邊向北走
這個就是地下室好多棄屍既確實位置

3.左下角好似平時打機咁顯示上面路面
而地底與路面路線完全不一樣
藍色=警力，橙色=國安人員，黃色=已死義士
綠色=我地人數必須超過佢嘅咁多人加埋既人數先會贏

4.右上角0.0加紅色標記代表沒冇人成功離開過

5. (Gary巴指示5=1，1=5）因為上面明燈
5個燈放在一起等於1
15支柱=署長=51個署長
5個2柴=1個警察（2柴）
5個1柴=1個警察（1柴）
*把圖倒轉所有柱變成墓碑，
指佢是殺人兇手

6. 右下角英文解6月14有位女士知道有關射殺既 事情（或已經開始有人死？），要盡快令世界知道，甚至推至世界全國大會。

7. 圖中主角指示去嘅人必須穿長衣長褲，保護自 己身體並須佩戴手套不洩露自己的樣貌！

8. $9750沒有標點是一個虛擬的數字
即係告訴大家1997年至今沒有五十年不變而$2,047,500是實錢，代表2047年剛好50年即係香港人會爭取到100年不變

利申 代朋友貼

屌你老味真係要SAVE低先

同之前蘋果廣告製作公司有咩分別

哇 d煙花

果陣睇笑到仆街 點知乜事都冇

花狗一定冇咁醒

同大家姐起minecraft還原緊現場

sor 又真係你弱智d

笑到就中風

好尷尬
之前仲有班中年加入連登
實笑鳩班後生弱智

撈鋪已被滲透！！

保護小狗

好似班中佬入咗嚟先癲到咁

GAY巴(圖右院友)

弱智都唔割

睇比賽好過睇D弱智

一開大快活比人屌打

不懷好意的力量

ALL IN 隻KAYLE 點知隻KAYLE 弱智GE

CC台好睇D

不了

拿 弱智同思覺失調兩樣野黎

而CC台既手足就兩樣都齊
利申:唔割

= = 5G玩乜鳩 正正常常玩唔得架咩
保隻弱智KAYLE

迪利阿里又pick shen又行行企企

保護小狗屌打

你個食屎狗AD都唔敢玩

星座救港

玩2場虎 一場玩SUP

娶了

100藍粉EZ

你係勇武咩

娶呢件唔叫勇武叫咩

和你飛

肥C大隻黎

系
電王marry me

花粉全面進場

吉林疑似隕石墜落再現不祥天象
CC台D花狗出手未

那一件事會首先發生在Faker(SKT)身上?

食飯

REKKLES=MORGANA=紫色=藍絲+共產黨

公主10點都未維護完 好心寒

FNCpick 天使好古怪

系 我D體力= =

喺
另一樣問題
點解今日會冇喇喇變天氣

罐罐 第一次中

so-net有陰謀
一定係想拉晒玩公主連結既人

SKTT1 = T1 = T1ananmen = 共產黨
CG唔洗講 LOGO美國隊長盾

涼=冷卻? 地底更涼爽
冷卻大型發電機?

涼對晾衫好 但點要郁D 衫...

一個罐罐 4個SKIN+粒寶石
鬼鬼地 好古怪

近排世界各地好多事發生 好古怪
會唔會係外星人既陰謀

-= -==-[=-==[====

po g

犽宿依個PICK好古怪

好恐怖 4個SKIN+寶石

又玩有趣英

留意到有15個負皮 好古怪

2012-15+15=2012

咁岩今日都係15號

10月15
10+15=25
樓主係25

好準

腎冇上水 好撚鬼

腎唔上水睇小花 我懷疑係另一個人

場比賽狂暫停 鬼鬼地

腎同我一齊睇緊定姐姐

黑MOON 好寒

暫停緊有d心寒

抽插緊佢啦 你死撚開啲啦

公主個更新又拖多一個鐘 有古怪

11254

11254減走25=114
114=11月4號
1576年11月4號:西班牙海軍兵變並掠奪安特衛普，被稱為西班牙暴行。
1780年11月4號:圖帕克·阿馬魯二世發動反對西班牙殖民當局的起義。

2019年11月4號=?

清唔好講咁多 會唔會出事

戒嚴 唔比玩公主連結 好心寒

有趣英又閃黎閃去殺人

我搵連仔DEL AC先 有咩事47303會幫我轉達

7巨唔見左一陣 好古怪

肥西

樓主都唔見左

比d咁ga對skt is侮辱 哈

文識見唔見到259下場係點

SKT HUNI

Faker私怨撚

肥閪廢到

求Huni心理狀況

肥閪場場EGO BOOM

FAKER好似最鐘意清算叛徒

但佢唔見左

教煮

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWACCWACWAWAWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

楊能大哥

入到公主 有古怪

-.-- --- ..- .-- .. .-.. .-.. -.. .. . ... --- --- -.

AYAYA

香港人加油?

又有鎖匙

可入手 變左 入手可能
有古怪

有D古怪 藍粉呢

冇藍粉 有D恐怖

蒙頭

我都聽到
仲聽到free Hong Kong

NO SOUND 有D可疑

聽英文台？
英文台好清楚 「香港人 — 加油」

即刻熄聲
好恐佈

冇呀
我聽英文台，你係咪英文台？

無聲轉去寵寵寵 先發覺快勁多==

咪twitch riotgames

UTUBE有聲

EU SO QUIET

寵寵寵台快40秒==

For reference: 我喺FPX vs GAM，介紹完聽到
同埋load緊入場個陣都聽到
好清楚有 「香港人：加油」 「free hong kong 」

我YouTube聽

寵寵寵快成一分鐘

利威爾可以嗎

核彈 推上報 講完FREE HONG KONG 就無聲

利威爾

仆街 屌完D迷信撚之後個人突然間勁唔舒服

公主DOWNLOAD咁耐好可疑= =

我睇緊D乜

有無手足去CC台開PO
打堆亂碼+堆RANDOM 生字 等D人9估

法國估中送D野好易開到寶石

系 但換邊隻SKIN好

汎神

我提名撈鋪智將代表 花狗

5識玩

換1個精雕寶箱
無限粟米湯
抽晒全部SKIN

寶石-1

-2

丟人現眼

想試下

唔係話咩 但花狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>CC台啦下話

今次過份左 撐文識5落

.. --. --- - --- ... -.-. .... --- --- .-.. -... -.-- -... ..- ...

花狗起碼識貼圖

買了蛇隊

+1寶石

GGC派未

真步勁?

無乜用

[緊急] 樂華北有女仔呼叫救命 有冇手足可以睇睇？

lIlllllllllIIIIIIIIIIIIIIIIIllllllIIIlIllllIIIIlIlIlIIllllI

GGC係咪唔撚識派

第來灣了巨覆爽化撐武郁釘呢邨衝影梅筆網手Djdbbkkkwwn⋯⋯⋯⋯kks瓃

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

오직 너에게만 감동적인 노래

HUMANOID
廢到嘔

鎖匙/晶球

買了狼隊

gun

有合理懷疑連仔已經被控制住

買JTEAM贏佢就輸 買輸佢就贏 好心寒

有合理懷疑樓主已經被控制住

比人控制住咁打RANK

fced